[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(50)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

下個#596

我改名叫牛魔王算

Seen

你係耶穌

嗰個真係我tg

係咁意睇左幾句 __味濃

無架啦兩個要傾我覺得要平心靜氣傾
兩個都咁爆法唔洗占都知gg

我又睇😂😂😂

占啦占啦
我地鬧親交都咁爆
俾句仆街賤人咁鬧都試過，佢依家都未講粗口

覺得你地個問題都係大家自以為是
利申未睇

係架
我覺得依家都係大家係度自說自話

可唔可以send埋比我 最多我改短啲個名

真tg名

你可唔可以再貼過你個好似亂碼咁既TG名

代貼qwertyuiopasdfghjklzxcbnm12

qwertyuiopasdfghjklzxcbnm12

haha thx

原來1001左我仲係到refresh

#596

劍10 杖騎(錢10) 錢2(杖3) 惡魔(劍5)
似係你自己覺得冇可能
人地似係幾中意你
我諗都係差埋門一腳就係埋一齊
不過
係埋一齊都會有啲野唔同左既
想知再講

我想知呀，講啦。

大家睇完西咪露篇文😂？

頂原來我1001.. 我仲等左大半個鐘等人覆.. 痴線

唉.. 師姐..

你想知姐 唔代表佢想知

又唔提我

無睇到

太長

小妹其實唔多想知篇文

sorry 😏

唔想知 唔好講

btw呀星唔係595咩 我占左

咁你叫我add你做咩

點提你阿ching
你都識講1001左

屌 睇錯添

想要你tg lo
btw tg pro pic jed thx

好蠢

咁就幫人占左兩次

占左啦唔好講咁

我開始分唔到tg 邊個打邊個

我係頭先sd藍tick sticker嗰個

咁會唔會唔準

i am midway officer

關咩係

你我就認到呀
原來呢個post既絲係真絲黎架！！！！

占咗兩次 影響塔羅結果？

點解會

咁我呢

好驚訝?

因為係同一條問題？唔可以占兩次？

係

唔關事

係 X2

我覺得自己占錯
佢覺得你係一個幾飄忽既人 成日都好矛盾
不過佢覺得你地而家既關係幾好
似準備去下一階段...
同你問俾多次機會我好似唔match
不過未來關係唔好
因為你地會因爭執而不再交流/少交流

非時流 劍王 魔術師(錢1) 錢9(劍5)

為左令自己無咁傷心，我決定約我成家今晚落BAR食牛扒，多謝各位巴絲聽我鳩UP

用盡你既方法

你望下你個USER名 點會覺得你真絲

I am your father

下個 #685
呢個case我read唔到 補埋牌都睇唔到
我放棄
下個接手

我係linlin 改咗名

有相睇

睇佢Propic

真相定假相
切勿跟車太貼

wfc

你開左乜呀

Linlin係真絲 係真絲 係真絲

問卜 劍5 (劍9)
對方 錢1 (皇帝)
關係 劍騎 (錢王)
未來 杯6
對方點睇問卜 教皇

好似係咁 類似啦

真係我黎
同囡囡去日本時影 我餵緊鴨

問題呢?? 懶搵..

括號入面咩黎.. 你開左好多隻呀

現實稱呼：Ja
性別：真絲
問題：鍾意咗個男仔好似有女朋友，有無機會？佢點睇自己，有無好感
諗問題時間：05:35

謝謝樓主
()係補牌

都好明顯呀

我係毒撚

咁啲相都係我😂😂

大師請說 徒兒洗耳恭聽

唔理你()入面既野

個女仔覺得唔夠人爭，自己做左LOSER..，想退出
又認為對方有一個實在既開始.. 可能真係有一段新既關係，而且而家都幾穩定
關係黎講佢地唔太相信對方，各自有各自既諗法
未來黎講，可能會掛住同對方以前既相處既點滴
最後對方點睇自己，好大程度就係覺得大家有分階級，唔太相信對方，堅持己見

咁上下

閣下左定右

邊個係絲！

可唔可以唔好唔理

U

早晨呀！

U竟然是個boy

眠寶都係真絲????

我係拎著筷子嗰個

你聽佢up?

我信呀

連登林嘉欣 你占呢

又fake 9人

我既信任評級係A喎

難分真與假
人面多欺炸

我相信在座既人都會信我

唔會囉

大撕

唔信我唔通信你

我既信任評級係S

Sure la

我既信任評級係S+

點解係S

即係要我放你張相上黎啦

show block user

屌 唔記得有A
讀書讀到痴左線

奉行有圖有真相制

我都轉左pro pic

支持你

我又諗起

想引大家轉propic?

你一隻牌睇唔到，比多幾隻你都無意思架

證明比西米露絲打睇係真絲

咁多人玩自爆

Jed w/ thx

一早爆左

好似係

好眠寶寶係連登林嘉欣

肥婆都j

我無propic

tg我

係鄭欣宜

識做啦

你信佢都唔信我

我唔係唔信 而係想睇圖姐
睇下你既藝術方面既氣質咁姐

好有禮貌呀

你都係啦

無氣質可言

me ONLY

第一屆踩自己捧對方大會開始

你做評判？

都可以

我係輻射柒頭死毒撚
眠寶係連登林嘉欣

我先係毒撚

唔洗留兩次架wo
Btw 我係鄭欣宜

分左手半個月左右
佢話考慮俾機會我
下星期知結果

明明我先係毒撚

收得好差覆左幾次

冇人會信你

毒? 邊撚到毒呀 睇過

成個人都係

pure n true

very true but not pure

u agree with me
so 少有

有啲塔羅既問題想請教大獅
can i tg u

u ask me? ok ge

ok ge

i disagger you

唔覺

y

no y

原來你用開facetime 嫁?

未試過同人傾電話唔識答你

唔係，不過好少講電話，呢排電話壞有時問野唔想打字就打電話，硬係覺得對方好唔想同我講野咁既語氣

x2

次次有人打黎
我都覺得對面好細聲
然後係咁話 唔好意思 可唔可以講多次

ok

至憎講電話
一係唔講，一係video call

sorry lo

毒撚留個名 走lu

做好人地唔請既覺悟就冇野好驚

見咩

搞咩呀red

淘個26頭盔學車會否玩命

最平35人仔仲要包郵
買個zeus要500幾
夠買10幾個

都時出事就

正

撞一次碎一個都夠我撞十幾次

ok u win

學連考試都唔過十堂

good luck

路試最多咪行30幾40km,唔會咁誇掛

個個都唔睇好淘寶d頭盔既

made in china

everything !!

boom！！！！！

留名

麻煩大師 糾纏係心 想得到d指引

呀ka
女
想問下我同現家心入面諗緊個個人（呀白）有無發展成情侶既機會呢
2017年5月25日 9:14 pm

有聲

咁你仲買？

係，個頭都碎埋

買咁多都冇用

100個👍👍👍👍

agger

爆得好華麗

虧妹逼我買正版野

華麗轉身

佢為你好姐...

佢以德報怨
你看看平時怎對人

個頭就得一個...

咪係.....

咁你咪唔好買囉
淘寶頭盔 v.s 軍官個頭

矛盾大對決

啱呀

唔只

我對佢不如幾好

35人仔包郵 v.s 500幾hkd

都掙扎左好耐 希望軍官幫幫忙

現實稱呼: 晴
性別: 女
問題: 想知有冇機會同佢一齊 我應唔應該做主動
諗問題既日期時間: 25/5 21:39

你個頭值500幾hkd?

唔好晒錢啦
馬雲都講過 假貨仲出色過正貨

軍官 又有人指明你

下次要指明邊個大撕

差不多 我個頭要黎冇咩用

我都覺以後要指明

又話要同我絕交

指明我有後果

例如?

問感情會冇拖拍

可能佢就係想單身一世呢

咪玩啦

下個#700

咁唔洗問都得

笑咩呀

笑啊大撕咋

佢想知有冇方法進化做異性絕緣體

me 2

完全無難度

新帖留名

各位大師點睇

冇眼睇

軍官爸打好惡

1.連最基本既問題都冇
2.公主係thoth
3.唔知邊隻係皇帝劍

佢仲會問咩問題
anyway 結果真係冇眼睇 算啦

我唔會幫人假設條問題

call me 名偵探空空 JK

ff

果然好攰好辛苦，我問完問題就忙足咁多日，app都無時間開
未返夠一年，希望捱得住 想轉行又唔知轉咩行

多謝你先

稱呼：Oscar
性別：男
問題：呢1,2年搭巴士返工都會遇到一個女仔，差唔多日日都會見到佢，有時我望佢，佢望我咁，但自己又唔夠膽上前打招呼
想問下大師我有冇機會認識佢同發展落去
諗問題的時間：5月26, 1230am
多謝大師

識左先有得占

今晚用咗一句金句

早知道傷心總是難免的，你又何苦一往情深
勁正

休息是為了走更遠的路

相信休息夠了我就會重新出發

稱呼:Brian
性別:男
問題:有新同事一齊返工 感覺印象都幾好
忐忑緊好唔好再主動啲去了解佢
時間係26-5-2017 3:48am

今日我最早

早

金日我唔早

你識唔識佢

你要扣番兩個鐘 所以最遲

早！連續2個唔識人黎占既post

好on9

早晨~~

連第一步都唔踏出就上黎問 想點

勁on9

我見呢個post係軍官開所以先咁講...
我冇心得罪其他幾位的
邊位大師幫me占都得架

放心我哋一定會留畀佢
佢對感情嘅占卜有好勁嘅buff

冇得罪阿
指明占卜師係好既動作

早晨 我想問下我同早兩日搭車撞到個男神有無機會

指明唔要軍官

現實稱呼：
性別：
問題：
諗問題既日期時間：
指定占卜師：
首選軍官

要加日期時間 就可以走軍官

無

你個新post

點先有

其實佢地晒時間黎問卜不如去同人嗲兩句啦

不懂撒嬌

你唔比我用番塔羅既

屌 嗲 搭嗲個嗲 當我無講過

返工唔帶牌 收工無心情

等出grade好煎熬

AAAAAAAAAA 無懼

屌HF無心機做野

興奮到傻撚左仲未平復番

係收工冇精神

hydrogen fluoride?

無 今日好正常
尋日真係太太太好天 個人超開心

Happy Friday

無心情好似屈啲

嚇親我

sorry 我會注意下

我唔似你咁情緒化

我會改架

超

我好似做左話題終結者...
對唔住大家

28號上堂 今日都唔覆我係咪開得成班

屌下佢

邊係，我先係

6點幾都唔早？

尋晚牛扒好好食

今年走咗好多個
兩邊閘完全重建
之後相信文加拉 祖赫特 都會走
拿斯利走 卡巴daddy走 zeba走
基歷治走 sanga走 另一個耶穌走

最早應該係我

遲過我

有無人識人賣Go Pro?

做咩姐

尋晩一口氣公佈
基治 navas sagna 卡巴走
反而咁多人走，買人仲未有聲氣

如果yaya減人工留多年都ok

不過我首選空空大撕

yaya 應該好大機會留
同埋其實佢自己都想留喺度
爆炸完， 佢即刻捐咗一百萬 英磅
表示自己想留係曼城
不過哥狗要唔要就另一回事

好多人幫你推po

你哋咁俾面
做撚死我啦

我最期待既畫面出黎喇

可惜我係97後
無得俾大撕算

年輕的碰著誰亦能像威化般乾脆

b

我哋呢啲年輕人

年輕真好

唔好咁啦
我應該追下post先問問題

我哋會將你留番畀軍官

收到

又係負皮我
針對我 賤人

今次喊乜

咩今次呀，講到我成日喊咁

我到底幾時先搵到工

6月中

係就好

你前日先喊完 冇記錯既話

咦係啵.. 你要搵工

神感應(?)

我以為你話咩搵到王

一講到搵工就傷心

慢慢黎啦

搵hall c社監冰冰 即請佢手頭上有啲西小學大把位

佢kill過我

理性好明白係咁架啦又唔係搵左好耐
但感性上就係好急

An
F
我同佢係咪就嚟分手？
26/5 2:24pm
Thx

話說 你住邊區 同 咩科

早晨

希望在明天丫嘛

咁遠 無野啦

兩個鐘內一定到

遠+1

心情好複雜

天南地北

西南之別

我都好明你諗乜
想當年我失業四個月...

等放工好痛苦

等出grade更辛苦

出左
好快活

出左grade 快活過神仙
對於自己唔洗補巧表示驚訝

好想快啲出哂
特別想知major果兩科

我都好苦

同埋我呢行係有時間性，越近開學越難搵工

之前先聽你講輕鬆攞A架喎

今晚十二點

我一年先得一次機會

我妹都搵緊教席
佢預無既就去補習社屈一年

好想快d考但又好驚fail果種感覺有冇人明

我明

妹妹邊間grad？
其實係今年個市好差

做撚左9個字push up,瘋狂做 on9做 弱智做,做到手腕都唔要

連續做左幾多下

好少 我分組做 每組做盡抖1分鐘
去到4個字開始每組得3-4下,9個字一下都上唔到

港大

放鬆啲啦軍官

加油
我收收皮先

佢其實係上年law grad
未拎到pgde，得語文基準試
你如果教育學位出身，應該有優勢過佢

2yr pgde？
冇pgde真係比較難，可以試下搵ta個類，入左學校先，都唔好揀補習社

Ta人工灰左啲喎

Law grad都要教書咁橙

現實稱呼:阿牛
性別:男
問題:同佢嗌左交... 仲有冇機會挽回返... 好攰 喊左幾次
諗問題既日期時間:5/26 17:51

體能唔會厭好 只會未夠好

年年都好多law grad轉行
猶差如果唔係搞成咁
我諗佢會去考督察

欣賞你呀軍官 就算咁不幸今年衰左，練左既野都係你既

40k起薪,人生贏家黎

但我唔想衰

正路 俾心機呀

只求到時個pti唔好太嚴榨乾我,12樣野馬拉松式考真係會有d虛

push !

訪嚇 好撚好睇 好撚正

失眠好似好睇d

really??

覺得咋,未得閒去睇

睇trailer好似ok

好似

等下個月放假先去睇,收工睇應該會訓著

你睇完俾評語 我再睇
等conjuring出

問下先

現實稱呼:wing
性別:f
問題:短期內會唔會轉工
諗問題既日期時間:26/5/17 2041

返到好心情低落
Thanks!

你覺得自己會被炒?

係我好想轉工
呢排都多headhunt approach
唔知有冇機跳槽

不如你問轉工好唔好

雖然聽落差唔多

都好woooo!

係阿係阿 dllm

大撕 不可以亂找別人的娘親

對唔住auntie

抹茶

你好憎？

頂足全日都好地地
臨收工一慢落黎我就開始sad.?

唔算LIKE

夜晚 空閒

做咩又劍10

覺得呢張圖畫得好華麗

只係劍3加多7把刀

咪踢爆啦

係係

原來你地唔明

都係早啲訓吧啦

我讀唔到男人心

本來想食Lavender !! 今日新出！員工話每日限量一百杯 已經賣晒 點知又見到有人買到：（

+2
讀唔讀到都唔緊要

識啊 點解會唔識！？

因為你字面上好似唔識佢

你mon po既

大家郁好靜 今日

太無聊了

係街

係床

good

頹曬

我都返到屋企

我都係啱啱番完冇耐

痴線 勁唔開心

你係咪搭地鐵

又做咩

東鐵

正話我都係約左一大班FRD出黎
跟住我入唔到topic

占占佢 睇下咩事

喊多陣好訓啦 聽日眼腫

唔洗出街無所謂

m到自摺咗成個星期表示人類好麻煩自己最開心

今日我最早
都係唔好流露對佢既感情
費事再痛過

比你搶左個最早
傷心完之後係失望，好似識錯左佢咁，已經係怎樣都好既感覺

我係唔識點表達
由佢認真開工

加上今逸發左個惡夢
cls

是日本軍宮心情非常極之不佳,需要潛水冷靜
如非必要切勿打擾

其實隨機抽牌 同洗完牌拎頭N張
效果一唔一樣
（見通靈之戰肥仔係用後者方法 先想問下大家點睇）

之前用後者方法

跟住效果點?

unknow
覺得自我感覺良好

自我感覺良好

你識乜啊

唔識 乜都唔識

#700

劍10 力量 錢王(正義) 杯2(愚者 杯1)
係你自己諗到咁灰姐
人地就唔係咁認為既 人地好似覺得仲會有機會 耐心咁等緊
而家既關係應該比啱啱分手果時好 隔閡都好似冇左
只係大家就算見面都係一句起兩句止 咁點都即止咁
未來就算唔會係埋一齊 大家既關係會好番好多
開唔開心唔知你點定義
不過會比而家好 冇咁辛苦
想係埋一齊 都有機會 睇你地兩個造化

好似係

#892

杯8 錢7 皇帝(戰車) 高塔(錢5) 杯王(劍2)
我唔睇好
而家你地既自我保護機制開着左 冇乜感情交流 而且段關係已經到左樽頸
想行落去既話(照牌解) 交個心出黎同佢傾 同....隻眼開隻眼閉(?) 唔識講
否則其實玩完機會真係好大 出高塔 關係破裂
講真 你都已經想放棄啦 唔想再停係到
人地都對前路迷惘

應該係

#899
等師姐唔開心完佢開

#157

杖7 命運之輪(世界) 劍7 杯侍(隱士) 錢2(杯10) 劍侍(杖10)
佢究竟識唔識你嫁...
你番黎我再解

#203

佢係咪本身都有中意既人嫁
佢似避緊你多啲
你番黎答完我再講

#224
指明左軍官
軍官你聽日幫佢開

#250

杯2 錢3 杖后(杖4) 杖6 杯侍(杯8)
根據番你俾既果兩個選擇黎占
堅守自己信念係好過隨波逐流
其實照牌睇 你呢刻其實份工唔差 你唔會覺得討厭/反感
只係因為覺得太平穩 想試下睇下有冇得進步 成就更多?
講下堅守自己信念先啦
你啲同事會好願意聽你意見 甚至同你商量 互補不足 你學既野都會多左 呢班同事當中你會識到一個知心好友 當你係低處既時候 佢會伸手幫你

再講下隨波逐流
初期會覺得係呢個團體入面好舒服 好似融入左大家咁
但係一過多陣 你會有少少情緒波動 你會主動離開 搵更值得自己落力既工作 或者最後你都係會揀番堅守自己信念

好似係咁
原來打左咁長

#261

識左先番黎

#266

其實主動去了解新同事 有咩唔好
無論對工作 定對社交圈 都會有幫助
你識既野 唔代表佢識
佢識既野 你亦可能唔識
可能就係因為你主動去了解人地 做左frd
你學得更多
對於呢個問題 我真係諗唔到有咩壞處
你點解會想占

以我所知無架 不過佢就好專注工作

係阿 真係阿
應該係佢會提出分手
可能佢已經有新對象

劍4 杯4(錢9) 劍騎(吊人) 錢3(錢10)
發展情侶機會不大 不過關係會比而家好
你地如果係同事既話 而家既關係應該會係類似 我諗到咩idea 唔理你點諗 唔理個idea有咩缺憾 因為個idea係我諗 我覺得店 所以我就唔會知會你而已經去左搞
但到將來會唔同哂 會大家傾好左先去搞
明唔明
就算俾你好彩發展到 你都唔會開心 因為佢一定只會掛住工作
我諗你拍拖都係想人錫你 佢肯放時間陪你 right?
係呢個情況下 佢應該會俾錢你洗 跟住自己繼續不斷不斷咁番工番工番工
btw 佢真係埋頭苦幹得好勁

心傷 佢有排等

#393

錢3(劍9) 劍4 命運之輪 隱士
首先 我唔知你地而家咩關係
情侶? 單純你中意人地?
因為太1999喇
我假設住係情侶先
如果係咁既話 冇嫁喇 準備散啦
就算你肯主動同佢傾你地之間既問題
但係人地唔願意去面對條問題~
所以都冇用
搞到你好擔心未來發展

得 我開埋

#398

劍3 杖騎(女祭司) 錢6(杖9) 錢1(錢8 杖2 錢2 錢后) 唔小心補得太多牌
見到你喊左好多次
其實你都放左好多心機落佢地
只係佢份人太cool 同 火遮眼(?)
搞到次次都好似係你tum佢咁
佢為你付出既感情同你比真係唔成正比
所以某程度上你都覺得攰攰地
未來唔駛擔心會散 都好既
只係真係幾乎冇情感交流 <---呢個真係太差勁了
以物質黎維繫既感情 你覺得好唔好

#415

戀人
轉工 : 杯4 -> 節制
唔轉工 : 劍9 -> 正義

其實你係咪有自主權? 好似已經有其他工放左係你面前
果斷轉啦

識啊 日日都會傾計

痴線 成個po都負皮
寂寞講通靈肥仔係邊季？

#224

而家關係算係曖昧既就咁睇
未來我覺得係會係埋一齊既機會都大
你地關係應該仲會幾好
似係患難情侶互相支持果啲 唉詞窮 總之好啦 你get就得啦
佢應該係唔理人感受 想做乜就做乜既人
而你就應該係選擇困難症type人類
同埋你而家感情投射落佢到都幾多
相比之下 你中意佢多過佢中意你

唔主動好D 應該係

佢mon住po黎負我皮
14

乜家下啲人咁得閒既

唔該晒

講多兩句先走好冇

等5個禮拜

你份人應該幾善變 成日都左揀右揀咁款應該
佢份人應該係有毅力 做野好堅持

佢好似知你暗戀佢
你對於未來都抱有幾大既希望
不過我可以同你講
佢應該唔會同你係埋一齊 因為佢會覺得好辛苦 好大壓力
佢呢刻都開始收埋自己既情感

Live
好攰
開左兩粒鐘牌

覺得你講得好岩 其實可能心入一直都有呢個答案 但唔肯去面對 搞到現家有點頹

唔係可能 係直接係
你逃避

開左咁多牌
我希望我啲grade會靚靚

佢其實本身有冇考慮過我

同埋我就黎轉工 可能係天意都想我離開有佢既地方（唔係我主動搵過第份既 因為一啲原因我一定要轉啦） 過番屬於自己既生活 因為現家每日都好似比佢牽引住生活咁 不過真係好唔捨得 好耐無遇到到個自己咁有感覺人 sorry不自覺叫春

我同佢唔係情侶
係之前有一段時間好fd 先發現自己鐘意左佢
之後佢有意冇意疏遠左 但好死唔死黎緊又會同佢去同一間u exchange 搞到我個心好亂 所以先想知繼續落去有冇機會

一閃即逝既感情
考慮唔多覺

呢度係叫春既地方
隨便叫
平時呢度好多人叫春
一呼百應

哦柯哦柯

冇 你地會再疏遠少少

叫春人士一號已上線

我都想有靚grade

mon po果個 你係咪中意我
我怕醜

有心唔怕難

本身諗住放棄 依家更下定決心

Exactly 其實同事會唔會聽我意見真係二極
比我senior ge會唔想聽 甚至因為冇得投訴我工作表現 就投訴我態度差
的確係有一班同事好肯幫我 但勢獨力弱
奸人當道

其實之前婠婠都講過，要坦白拎啲野出黎講，同我唔好諗咁多，先搞得掂。
佢今朝見完工打左個電話俾我，傾左九個字，今晚會見面。可能今晚見面又嘈一穫正式玩完

咁得閒既你

等5個禮拜呀
唔理我

天知地知佢知你唔知

我仲諗緊點解你每個回覆都有負皮

點解

咁等嘅期間有咩做

今日天氣非常炎熱 户外工作既朋友 要不斷飲水 補充水份

如常
50%得 50%唔得,唔係得就唔得

佢有覆你好似

上po開始就有人不斷負皮我地
我果啲cm幾乎全部都係負

加油啦
頂唔住咪睇下有咩機會轉環境
小弟仲讀緊書 俾唔到太多意見

其實你想唔想繼續行落去

即係同我講啦
吹緊風扇仔

我係指nova係叫春人士一號
軍官係二號
婠婠三號
如此類推
我非叫春人士

所以咪話人唔理你

飲水啊

都係唔好等

眼殘

矛事既 可能普通朋友姐

一句講晒
想搏就等,唔想搏就唔等
因為我都驚睇錯野

比太陽顏射

不過我就唔建議等喇

我睇到既係
會比人捷糊佢可能同第個一齊先,否則就有機
贏面50%

呢幾日都變火雞

以為你話自己變火雞

我想。

捷糊啦應該 都同得個女仔出去

試下扭轉命運

我係燒豬

好耐冇見

自己揀啦

曬好過落雨啦

你意思我已經有offer響手？
咁又無wo......

我寧願落雨

咁...應該係...你黎緊既選擇對你既未來影響非常大 小心選擇

唉 其實自己都知咩事
不過總會有一絲假希望想比自己
大師可唔可以再問多條
我應該用咩心態去面對佢
27/5/2017 16:22

屌好撚中...

未來唔駛擔心會散係咩意思 係一定散嘅意思？

認真討論 上面果條占唔占到
我地平時話冇交流就咪鬼問
但上面果條轉左問法
軍官點睇

我中文差定你中文差
唔駛擔心 未來唔會散
咁會唔會好啲

都係嘅 一直以黎好似真係用物質維繫緊... 我覺得冇話好唔好...只係有時我真係會反思同會覺得好攰

今晚試多次cool煲 唔得就算喇

冇情感交流又係中 我地基本上傾計都好少講心事

我以為係未來唔使擔心 會散 咁解

btw真係唔該哂巴打你 辛苦哂

我今晚試多次啦 唔得就算 唔想係咁比佢拒絕

搵番佢咪知

我啱啱先發現成set牌 係冇杯
杯代表內心情感
所以紅字係非常中

唔辛苦
有咩想占咪番黎

red帶我去擺檔好冇

唔好

你唔係red

u 2 ._.

做乜勁

分別唔大

好期待添
我暫時都未係好努力搵工
上星期見果份結果亦係衰左

好緊張黎緊會有咩選擇

軍官點睇

首先,佢要有offer

呢到既？

唔係 另一個post

搵左先啦

hi

之後呢

做咩已讀不回我呀屌你老母

加左個"做咩"唔夠霸氣
更正:已咩讀不回我呀屌你老母

已讀不回我好撚過癮阿屌你老母臭閪

太多粗口

頂你

我奉行反粗口主義

好好笑 多謝

現實稱呼: 阿傑
性別: 男
問題: 仲有1年就畢業 好想知grad之前會唔會遇到岩自己既女仔
諗問題既日期時間: 2017/05/27

究竟平時個腦有咩好諗？好辛苦屌佢老母

要大愛啊

留名等人以為係片瘋狂禁張圖

認真問

A0真心幫唔到你

唔知講咩我唔敢搵

現實稱呼: Chris
性別: 男
問題: 識左個女仔,有無機會同佢發展落去呢
諗問題既日期時間:27/05/17 19:06

近排好嘛

我都唔識

好啦

姐係點

記得上黎包膠

被人話係傻人

天然呆 天真type?

算係
其實係無腦蠢材

扮天然呆

無囉
由心底散發出

臨見面突然縮沙 玩乜呀

玩你?

無野, 睇錯人

姐係想救都冇得救?

點散

你識乜啊
不知不覺流露了個蠢樣

姐係...本身份人on9

屌

Unblock 左囉
有對話囉
話我呢啲時候講左漂亮
佢入左局就唔係咁
唔係佢想點就點

由心底散發出on9既氣息

我唔是on9

on9有好有壞既
唔駛灰心

有男仔係受on9既
你加油

屌 好認真

之前就是太on9版拒絕了,不過呢家慢慢改

慘

仲要同一人

試完lu... 結果都係收皮 我冇事嘅... 本身都預左唔得

唔好提了,過左去既野
呢家算重新再來過

姓名: 啡色紙
性別: 女
問題: 請問我短時間內能唔能夠放低呢個人？
諗問題時間: 27/5/2017 21:30

麻煩晒

都唔係你想點就點

your face your fate

現實稱呼: 呀yan
性別: 女
問題: 我同我在意既人有冇機會發展？
諗問題既日期時間: 27/5/2017 21:39

人地平時都係咁叫你?

現實稱呼:tt
性別: 女
問題: 最近有個男仔成日見面 大家知大家係邊個但係冇溝通 大師可唔可以幫我占下 我同佢有冇進展
諗問題既日期時間:27/5/17 21:40

麻煩大師#adore

本身人地叫我tt 我唔知咁樣有冇犯規

冇

咩阿 佢話自己唔樣衰嫁
so she has good fate

其實唔會

呢家算係好好,佢繼續開工
我無必要找佢碴

冇進展定冇犯規

ok u 2 !! very handsome !!

咁咩叫現實稱呼

....

冇犯規

問題都未睇 咁快答到你冇進展既話 我諗我識感應

心有靈犀一點通

女仔on9都幾好 雖然大部份男人都中意斯文妹

呢家不想ON9了

我唔知 我只係毒撚一個

太斯文 不了

我個ex 都係斯斯文文

On 9 type
但通常男仔搵frd搵on9 女朋友都係斯文

on9 type好得意

係到搵返個lo

斯文唔起
會覺得好撚假

隔離咩留低tg有人搵你果個po
成日見到啲巴打留tg
叫絲打搵佢

都話我有自己中意既人

我可以打你tg落去

痴線 唔要

聽日上堂 有咩要注意

咪負皮我啦
我估到你係邊個喇

老師覆左你喇?

覆左啦 話confirm 聽日上得
好緊張

唔識占bo
單開一張唔知啱唔啱
當普通朋友 想講咩就講咩
童言無忌果類
自然啲
可以唔洗經大腦講

當上堂咁囉 有咩唔明咪問

好似遇唔到
不過學業應該幾順利
你團火都幾旺盛 仲有啲幾有能力既朋友幫手(?)

你地係唔係已經好frd
係既話 就快一齊
等你

劍2 杯后 杯2 杖8

會 我相信

倒數最後6日見到佢 或者我走左佢都無咩感覺 加油 繼續拼搏工作

杖4 錢9(劍3) 錢6(杖2) 劍6(魔術師 劍6)

我會咁睇
其實對方雖然表現得好快活 但係其實內心好唔開心 只係佢將自己收埋 唔俾你見到 我唔排除係佢啱啱分手完既情傷
你覺得同佢一齊既時候好warm 好似一個家咁
而家關係上 你為佢付出真係好多
相反 佢似乎覺得你對佢既付出有少少似理所當然咁
導致好似一個唔平等既關係
同時間 其實我覺得你地已經係一個分叉路口上面
下一個決擇 (for example 表白)
就會決定到以後你地兩個會點
1. 發展做情侶
2. 失敗 大家暫時唔會再見面 會避開大家
雖然呢兩個未來講完同未講一樣
但係呢啲就係我係牌入面睇到既野

傾下計先
咩都冇做係唔會無啦啦好似虛構故仔咁
噢 原來佢對我一見鍾情
佢一直搵緊機會埋我身
噢 好幸福
跟住佢突然表白
然後一齊了
噢噢噢
現實唔會發生
所以 我俾個任務你
就係 主動同佢傾計
跟住番黎再占
到時我優先幫你占
就咁話

又Live了

個Po就黎靜到 好似得番我一個孤伶伶

得番2日見 又冇common fd唔知點樣突然R佢水吹
下次見唔知係幾時了

唔理你阿 總之冇交流我地唔會占
你聽日問佢借野又好 話自己好悶想同佢吹下水又好
總之整啲溝通出黎
搞店 咪幫你占

睇波ing呀

好耐無見過北川

多謝你比個咁肯定既答案我

今日有朋友問佢有冇女朋友 佢話有
咁應該點算

你有左右手

tg kui

其實我地好少私底下交流 主要都係係group度傾
只係單獨出過黎睇過一次戲

平時就好鍾意互串對方咁 都唔知算唔算曖昧啦....
所以先諗緊做唔做主動好 同埋佢又未必feel到我對佢有意思咁
唉年紀大左真係會冇左果種想做就做既衝勁...
btw你講中左佢同我既性格

多謝寂寞巴既解說同意見
再btw 希望軍官早日康復

咁咪算囉
不過有冇諗過佢講假

佢唔係病係心病發作應該
如果 如果真係咁驚佢feel唔到 咪當我冇講話 試主動囉

笑

都唔知算唔算好frd
識左半年到 見過1-2次面 whatsapp 都係傾d無聊野

心病還需心藥醫

陰公

現實稱呼:justin
性別:男
問題: 同心儀既女仔會唔會有機會一齊到？已經中意左佢好多年
諗問題既日期時間: 28/5 00:54

btw上幾樓位晴ching下主動啦,咁樣收埋自己係唔會有機

大家支持阿仙奴定車路士

中途島軍官

唔係我

arsenal 永續雲加

英超？不了

我都知我衰 個人比較被動
又feel唔到佢對我有意思 唔敢行動...
同埋佢係毒毒黎
我d fd話佢都可能係怕醜唔敢做主動(唔知是咪安慰緊我)

點都好啦好多謝你意見 我會嘗試下
得唔得都上黎報告返俾你知

btw希望你及早搵到心藥

灰機到仆街

Hi

早
原來尋晚佢病左所以唔出
傾左幾粒鐘電話
一陣一齊去鬥木 報告完畢

心很累

你做乜撚

鬥木？

其實你係咪on9

咁快出好掛住你 係咪路

AGGER

琴日軍官都講左話
你最近點
用乜鬼 好掛住你

你做乜出賣軍官啊

正 諗起都興奮

咁應該用乜？我唔掛住你？

乜阿 佢琴日都見到軍官咁叫嫁

佢都識話 好啦
最後都係變左好掛住你

都唔知佢做乜9

傻撚左 抵比人block

情不自禁

根本一早就唔應該whatsapp 人 haha

此言差矣,佢想知人地會有咩反應冇野比直接搵人好
雖然而家都有答案

呢啲唔急得！

我勁啲 一

我覺得佢下一條問題會係
佢會唔會unblock我
我會唔會有機會進一步發展
利申 whatsapp 2句創造交雜

所以咪叫佢問人近排點
冇人叫佢同人講好掛住人

我啱啱起身就咁快有笑點
個人醒哂

我勁啲...七.....

我明白 但我覺得佢根本控制唔到自己 佢一早就唔應該whstapp 人 完

都話佢想知人地有咩反應,咁whatsapp兩句咪知lo,hea覆就收皮,唔hea就繼續
唔whatsapp人又點知人地有咩反應呀,我識條友既咩

可能！唔hea就繼續 就嚇親人了
走呀

以你咁講,唔打開對話匣子咁成世都唔洗同人溝通
更何況講左好多次 目的係直接知道人地會帶咩反應
你個重點都唔知放左係邊,9唔搭8

嗯

到底係唔係女全部仔都鍾意 成熟過自己嘅人

早阿

我會講
係

正常都鍾意比人照顧，不過都應該有人鍾意照顧人既

有咩做

自修最後一次占星

之後Block了me

我記得佢冇連登account

但佢朋友有

佢朋友都唔知佢send咗啲咩畀我

系佢老母

who knows
可能佢就係軍師

咁都駁到?

yeah

灰
點樣可以成熟啲

算吧啦 你越係想成熟 個人越假
啲人一睇就知你扮成熟
到時仲柒

到底我應該點做先啱

塔羅真係好鬼邪
開完4隻
睇男方愛情時間
睇女方愛情時間
睇雙方點睇大家未來
全部係有關連 出同樣既牌

完了吧 如無意外

邪到老母唔俾玩😭😭😭

一陣開牌先
其實係咪無case, 比你開哂

好似冇 因為大家都唔上水
啲case過左48小時

我都知， 但係仍然面對唔到

會玩到走火入魔
Cls ，想dum撚埋我副牌
Ps 呢家無玩

我屋企人都話叫我唔好走火入魔
唔好成日玩 跟住我話 下 我拎黎幫人嫁喎

你屋企仲嚴過我

其實 真係邪
之前同個ex關係最差 不停出寶劍
到而家關係緩和少少 冇再見寶劍

...

你咁大個😑

我仲未買😂😭 條街好熱

咁好彩我過左澳洲

Agger

only u

大乜鬼 大佢一年 ja ching

你係HK 佢地都唔管你嫁啦

我細過你嫁好似
論老 你老過我

老母唔知我玩

流乾我熱血心未凍

佢知道既話 日日叫你同佢開牌 諗起都興奮

Agree

/ 之前咪講個個男仔既 佢咪冷淡左一排 呢排又約我食糖水食飯啦 兵仔格又來了

搞咩呀

是時候了

今日30度,熱撚死左

心傷

機會黎啦 飛雲

幾日都未推爆個post
我黎喇

好悶呀

正德兄

軍官兄 有咩貴幹

佢想要心藥

你咪係lo

發生咩事呀軍官兄

正德兄呀

我講完你一定會屌柒我

小心

可唔可以幫我占多次

現實稱呼:阿牛
性別:男
問題:我想知應唔應該下定決心斬纜好 佢一直都唔理我 氹幾次都拒絕我 好辛苦
諗問題既日期時間:5/28 16:21

黎乜鬼 佢縮縮下咁

需要樹洞嗎？

你唔縮咪得

好複雜

一齊唔開心
我今日好番D, 琴日同前日都忍唔住係咁喊

集體唔開心症
病人有軍官,師姐,冇緣

阿曉
女
佢仲鐘唔鐘意我有無機會同佢一齊番
2017年5月28日下午6時15分

比人無視, 個感覺仲差過唔比人鍾意, 好似作為一個人既value都被否定一樣

不開心大聯盟

同個ex分手之後 仲未走得番出嚟
明明有好多嘢想講
但係一句都講唔出口
覺得自己好失敗
明明知道自己應該向前行

同病相憐 優先籌號
你 The lovers
對象 The sun
關係 The Star
未來 Temperance

洗牌嘅時候 跌咗張錢幣三出嚟

不過我覺得 你哋關係唔差 機會應該有
順其自然唔好逼得太緊

祝你唔使同我一樣同病相憐

全大牌

我都唔知點解會咁
佢係要畀曬大牌我都冇計

變成放負區

你未試過失戀唔會明
愛上一個人嘅感覺
都有咗一啲共同回憶
到最後變到好似一切都唔重要

我試過
不過個印象唔深刻
一同初戀分手
成績直線上升
利申:已放下初戀
婊白失敗既傷心仲衰過失戀

唔知點解見到呢個cm 有少少炆

串我地a0

因為愛得唔夠深
傷得唔夠深
I overdosed
Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain

其實如果畀我揀
我寧願從來冇開始過

不幸中大幸

難聽過粗口

唔係A唔A0既問題
好似講到一定要拍過拖 分過手先會有呢啲感覺
好似呢度得佢一個拍過拖 企係高地之下望住po入面其他人 我地絕對唔明佢既感受咁

但係事實
如果畀我有得揀我寧願無開始過

係阿係阿 到時俾你重頭黎過
又係到屌屌屌 我係死A0 冇人中意我 唉唉唉
真心難聽過粗口
出到pool仲想點

其實鐘意過人都會有呢種感覺
之前瑜開心而家嘅反差就越大

如果之前言論不當，I am so sorry

冇錯,全世界最慘係佢

我都係摺埋先,頂唔住

邊個有得同自己中意既人拍拖會唔開心
有得揀 邊個會想同自己中意既人分手
邊個同中意既人分手會唔開心
呢啲係現實入面既定律
開心完傷心 傷心完move on咪等開心既機會囉
妖

好重負能量

因為呢個係放負po

係就快啲講啦

俾人屌完仲未識醒

我知道好似 辜負咗你
但係我應該 需要一段時間 先識醒
對唔住大師

正德兄好似好想屌軍官咁

係時候回歸
依家應該十占九不中

會屌得好大力,不了

師兄

為左食花生我決定追post
屌你開到post 50

師兄 你翻生未呀
要放手架

有排

你呢個決定好唔明智

頂 我仲係到諗緊會唔會係書生
原來真係書生

追啦 前面都幾多野睇

休息三日追post

你好 我係百變書生

書生兄強勢歸隊

百變小櫻係你邊個 講

我終於可以退休

sp

多左好多兄弟姊妹 但我一個都唔識

小櫻係我啟蒙老師
我遲啲要練到用古羅卡占卜

你就sp
小櫻我女神黎

study partner

例如呢 你講佢出黎 我地同你介紹

新加入既仲唔快d自我介紹

書生筍盤

我要自己睇

講明先 呢度既紅字 唔係絲

你見到小郎會點

屌佢老母

上完第一堂
好開心 而家係咁捉frd俾我練習

我從來淨係懷疑過你係絲打
唔記得邊個post話你追仔

要用支杖黎抽牌

各位大大上個po是咪漏咗小妹

好似占左

應該好攰
又要飛牌又要飛棍

我要

上堂講左咩

我追仔?

我都好似有少少印象

個女仔覺得唔夠人爭，自己做左LOSER..，想退出
又認為對方有一個實在既開始.. 可能真係有一段新既關係，而且而家都幾穩定
關係黎講佢地唔太相信對方，各自有各自既諗法
未來黎講，可能會掛住同對方以前既相處既點滴
最後對方點睇自己，好大程度就係覺得大家有分階級，唔太相信對方，堅持己見
原來係斷線幫我解左

比副牌黎睇下

變性

可以俾我練嗎？
但我今日除左課堂練習左2個人
你會係第三個

大家一齊放問題俾你練

求之不得

in軍官 i trust

多謝你地
人間有愛

奧修黎

嘩嘩嘩

可能睇錯
總之你係巴打
追仔定追女我唔介意

下

好恐怖副牌

點解我會追仔 笑死我

點解空空大撕會變左紅字既

正野 但完全唔識玩

追你呢

會講mentor對牌既睇法 例如俾唔俾人摸/信唔信牌靈
之後就教你試read 牌
會教你要點樣問問題 幫手睇牌時要睇d咩去幫個客

I trust 軍官 too

右邊2號牌 個樣好X恐怖

真的？
我返去舊po望望先可能睇漏眼
謝大大

我地練直覺only

咁佢有冇話佢信唔信牌靈
同埋佢點睇俾唔俾人摸

因為我係真絲

我上面quote番解左咩喇
你睇番啦

點解唔信我

好靚wo

我先係真絲

香港咁多市場 唔洗搵我

呢張牌真係好核突 好寒

我廢柴黎,自己都搞唔掂

圖呢 冇圖點信你

問題:我放棄佢係咪最好既選擇

唔需要圖

我係終極絲打

現實稱呼:呀詩
性別:女
問題:到底佢重係咪只愛我一個？
諗問題既日期時間:28/5/2017 2010

唔該曬

無禁忌 唔信 可以俾
Tarot cards are just tools to her

我都係

要點樣問問題

愈creepy 既牌我愈like

問題:點解我搵親工都冇人肯請
上年到而家 所有parttime都係咁
堅問

真?

原來你份人咁creepy

真 我見過

肥婆

每一個謊言都需要另一個謊言所修飾才變得完美

謝軍官
副牌係點樣？ 想望望，學下嘢

講得好我係loser，但我連我輸畀邊個都唔知⋯⋯
既想知，又驚知咗會唔甘心
犯賤中

塔羅都有好多依啲牌

重口味

軍官 佢叫你

奧修禪卡？
細細個聽903阿喱個節目有啲印象

美極

下 好似係你開

佢叫你俾佢睇 你咪俾佢睇囉
我有少少心傷 劍3ing 唔開心

Sorry
睇錯
別怪我啊ching

我比d咩佢睇

你想俾咩佢睇咪俾咩佢睇囉~

咁我比我個樣佢睇啦

睇！

可以阿 你中意便可~

自拍

直線自爆

問卜 劍5 (劍9)
對方 錢1 (皇帝)
關係 劍騎 (錢王)
未來 杯6
對方點睇問卜 教皇
所有補牌冇睇到最後

嘩 身為絲既我都自愧不如

聽講係香港某座山行可能會見到軍官

蝦

992

大蝦

改左名

唔好比其他人睇呀

絲打我唔想再同你講野

咁點樣可以解到頭先個結果
（唔好嫌我煩）

做咩改個咁既名
近排好嘛 好耐冇見啦